覺唔覺依家先係恆指既合理水平

撇除政治因素嘅話的確係

25000點先十一二倍都講左幾年, 嚴重落後, 四萬點GOGOGO

根本如果當年冇爆雷曼

依家最少三萬七